{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027313",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 중앙"
    },
    "text": "中央洞に位置するチュクチュク食堂は営業時間は平日は11:00から21:00まで、土曜日は12:00から19:00までで、日曜日はお休みです。 このちょこっとグルメ店は中央駅17番出口から中部警察署に向かう街角に位置しています。 メニューとしては、アメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、カプチーノが4,500ウォン、グレープフルーツジュースが5,500ウォン、モモジュースが5,000ウォン、モモラテが5,000ウォン、ショコララテが4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュクチュク食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チュクチュク食堂の営業時間は平日は11:00から21:00まで、土曜日は12:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "チュクチュク食堂は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "チュクチュク食堂は日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "チュクチュク食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "チュクチュク食堂は中央駅17番出口から中部警察署に向かう街角に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チュクチュク食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "チュクチュク食堂のメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、グレープフルーツジュース、モモジュース、モモラテ、ショコララテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツジュースは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "モモジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "モモラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ショコララテは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 379
    }
}